Inviter de nouveaux membres
====================

![Menu actions](images/action_menu.gif)

Selon les [paramètres de visibilité de votre groupe](group_settings.html), les nouveaux membres peuvent être invités soit par chaque membre du groupe, ou seulement par les coordinateurs. Vous trouverez l'option **Inviter des utilisateurs** au niveau de la boîte **Membres** sur la page de votre groupe, ainsi que dans le **Menu Action** qui est accessible de n'importe où sur l'application Loomio.

Copiez le **lien de partage** et envoyez-le au contact que vous souhaitez ajouter au groupe. Dès qu'il cliquera sur le lien, il aura un accès immédiat.

Autre possibilité, vous pouvez inviter jusqu'à cent contacts en une fois, en entrant leur email, séparées par une virgule. Une fois l'invitation soumise par courriel, un courriel sera envoyé à chaque contact, contenant un lien unique d'activation, utilisable une seule fois. ce courriel sera rédigé dans la langue de votre profil.

Un message personalisé peut être ajouté à l'invitation, ce qui est une manière très efficace pour obtenir l'adhésion d'un membre. En général, les gens veulent savoir qui les a invités, ce que l'on attend d'eux, et connaître l'intérêt qu'ils auront à apprendre l'utilisation de ce nouvel outil.


Invitations en attente
-------------------

Si, exceptionellement, une invitation n'a pas été encore acceptée, elle sera mentionnée dans la section Invitations en attente de la **Page Membres** accessible depuis le lien **Gestion des membres** dans le menu **Options** de la page du groupe. Vous pouvez révoquer une invitation en attente en appuyant sur le bouton annulation (l'icône X au centre d'un cercle).







